屌你老母聽日已經想扔撚柒佢磚

人命黎架
成班高官空難死啦

但我若要自殺，我必須先弄幾個錢來，痛飲飽吃一場，大醉之後，用了我的無用的武器，至少也要擊殺一二個世間的人類——若他是比我富裕的時候，我就算替社會除了一個惡。若他是和我一樣或比我更苦的時候，我就算解決了他的困難，救了他的靈魂——然後從容就死。

郁達夫《春風沉醉的晚上》

大家不要枉死

千其唔好衝動 衝動就輸晒 雖然已經無野可以輸

最好同我收聲

你老母真係要日日詛咒佢地空難死至得，唔撚係人嚟㗎呢個閪婆！

唔好衝動呀！

唔好衝動

真係唔好沖住 原本沖嘅用意係阻止立法會開會
如果意氣用事少一個人就少一個人 然後傳媒影到林鄭又有位入